夜晚先係真正享受生活

做下自己野聽下歌又到三點
又舒服又正又可以享受下自己一個嘅時間

夜晚睇AV 特別爽

肥仔同意

有同感

由基拉係夜晚出末的

工作都係中意夜晚先開波

醉咗

十分同意
但今晚就唔好太夜，聽日要起到身

夜生活真係好精彩

我夜晚唔係好做到野

聽日準時2:00見

真心好撚爽

我日頭都唔到嘢

我係計劃夜晚會做嘢跟住就做唔到

以前都覺得係 功課溫書都係凌晨先搞 但係依家日日夜晚都係飲酒同埋落街9坐 差唔多日日都訓唔到

冇人應

喊到豬頭咁

唔喊都係...

好彩有你 我差啲想自殘

咁我都係收下把口

真係好心痛 好似被世人拋棄

我都拋了

對個女同事 有好感 但人地有男朋友

好多謝佢

回我

慘到要咁吸引注意

廢青爽

我個肝應該就死 日日兩三點先訓

毒撚係夜晚特別負面
但又享受個種安靜

有啲自相矛盾但係又幾enjoy

哩個時侯仲發帖講on9 野!
遲d 第一個 捉你個仆街去再教育營慢慢享受

818 ， 一個都不能少!

反而想知夜晚有個人陪嘅感覺係點
成世都無試過

有隻左手陪住已經足夠

搵人傾下電話試下

出完lu下次發夢見

一個人先正

我都啱啱完. 原來係同路人

咁都要試下有人陪架

同感 自己一個飲下野諗下野仲正

我鍾意飲咖啡，但係飲完之後更加瞓唔着

一定會有嘅

全部香港人都係同路人

同意 尤其呢排sem break可以做廢青
一定係夜媽媽自己一個聽歌又好
喺海旁鳩hea飲酒又好 超爽

以前考dse就晚晚咖啡 考完之後夜晚就開始飲下酒 最享受就係夜晚呢段時間 雖然瞓得極少

夜晚好似呃到自己覺得自己好似好清醒咁樣

夜瞓高唔到呢個係我唯一嘅顧慮

同埋夜晚可以扮曬哲學撚咁思考人生

遲瞓時間真係多好多

一個人住?

我覺得有自己一間房已經好奢侈

最弊就係聽日朝早有啲攰